（PolyU) 腰部創傷可透過大學診所轉介去公立醫院做物治？

小弟早2個星期，打籃球搶板因爲碰撞而跌底，屎忽落地 第二日即刻腰痛，仲要係腰痛到落腳果隻，坐5分鐘已經痛不欲生 上網睇過應該係椎間盤突出，出去睇物理治療每次起碼$500。小弟仲讀緊書冇咁多錢，又唔想用屋企人錢，想問下有冇polyu/其他u既巴絲知唔知可唔可以睇大學既醫生叫佢地寫轉介信，有冇機會排快d。定係都係要去番政府醫院慢慢排，起碼半年以上...

希望大家幫幫手，真係痛死人

慢慢排啦dllm

推

慢慢排咪慢慢排
做咩要屌人老母?

我無視呢d人，多謝你幫我

睇Poly個物理治療咪得

但好似連拉腰部機都冇